
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: alors que les économistes se sont attachés aux concepts de population active et d ' emploi , que la fiscalité et l ' application des lois sociales leur ont fourni de considérables matériaux statistiques , ce sont les sociologues qui se sont d ' abord attachés à la notion de loisir;
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: alors que les économistes se sont attachés aux concepts de population active et d ' emploi , que la fiscalité et l ' application des lois sociales leur ont fourni de considérables matériaux statistiques , ce sont les sociologues qui se sont d ' abord attachés à la notion de loisir;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: alors que les économistes se sont attachés aux concepts de population active et d ' emploi , que la fiscalité et l ' application des lois sociales leur ont fourni de considérables matériaux statistiques , ce sont les sociologues qui se sont d ' abord attachés à la notion de loisir;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ emploi, loi, lui, loisir ]
marqueurs_niveau2 :: 3 :: [ emploi, loi, loisir ]
appreciatif :: 2 :: [ emploi, loisir ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ emploi, loisir ]
alethique :: 1 :: [ lui ]
deontique :: 1 :: [ loi ]
epistemique :: 1 :: [ lui ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ lui ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ lui ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ loi ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ lui ]
Total feature counts: 18


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: alors que les économistes se sont attachés aux concepts de population active et d ' emploi , que la fiscalité et l ' application des lois sociales leur ont fourni de considérables matériaux statistiques , ce sont les sociologues qui se sont d ' abord attachés à la notion de loisir;
No features found.

